{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트럴파크 호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "15:00チェックインで可能で、チェックアウトは12:00に設定されています。 ソーシャルディスタンスの段階別ホテル運営案内に従って、第3段階では客室の最大人数を超えてはならず、私的な集まりは4人まで許容されます。 予防接種を完了した人は、さらに4人まで許可されます。 ステップ4では、直系家族でない場合、3人以上の宿泊は許可されません。 デラックスダブル/ツイン/クアッド、ファミリースイートルームを利用する場合、家族関係を証明する必要があります。 宿泊施設は釜山広域市中区海関路の20に位置しており、地下鉄中央駅1番出口から徒歩3分、南浦駅7番出口からも徒歩3分の距離にあります。 釜山シティバスグリーンライン2番を利用して龍頭山公園やチューンで下車できます。 KTXソウル駅から釜山駅まで移動することもできますし、釜山港沿岸旅客ターミナル入口までは車で3分、または徒歩13分かかります。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前で、レイトチェックアウト時間によって追加料金が発生します。 朝食は7:30から10:30までで、1階ロビーで提供されます。 朝食は別途追加で利用でき、朝食の価格はお1人7,000ウォンです。 また、ベラーダンワッフル、お客様休憩室、駐車タワーなど、さまざまな施設をご利用いただけます。 駐車タワーは計14台駐車可能で、1部屋当たり1台無料駐車が可能です。 ただし、駐車スペースが足りない場合は、駐車できないこともあります。 追加の人数を含めて13歳から大人までは1人当たり22,000ウォンの追加料金が加算され、12歳以下の子供は保護者同伴で既存のベッドを使用する場合は無料です。 キャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン2日前までは客室料金の100%払い戻しが可能で、チェックイン1日前までは50%払い戻しが可能です。 チェックイン1日前の18:00以降からはチェックイン当日及びno-show時には客室料金の100%が加算され、オンシーズンである7月から8月と12月から2月まではキャンセル及び払い戻しポリシーが変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "第3段階では客室の最大人数を超えてはならず、私的な集まりは4人まで許容されます。予防接種を完了した人は、さらに4人まで許可されます。ステップ4では、直系家族でない場合、3人以上の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は釜山広域市中区海関路の20に位置しています。地下鉄中央駅1番出口から徒歩3分、南浦駅7番出口からも徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "釜山シティバスグリーンライン2番を利用して龍頭山公園やチューンで下車することができます。"
        },
        {
            "question": "駅からホテルまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "KTXソウル駅から釜山駅まで移動することもできますし、釜山港沿岸旅客ターミナル入口までは車で3分、または徒歩13分かかります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7:30から10:30までで、1階ロビーで提供されます。朝食は別途追加で利用でき、朝食の価格はお1人7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ベラーダンワッフル、お客様休憩室、駐車タワーなど、さまざまな施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車タワーは計14台駐車可能で、1部屋当たり1台無料駐車が可能です。ただし、駐車スペースが足りない場合は、駐車できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はありますか？",
            "answer": "追加の人数を含めて13歳から大人までは1人当たり22,000ウォンの追加料金が加算され、12歳以下の子供は保護者同伴で既存のベッドを使用する場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "チェックイン2日前までは客室料金の100%払い戻しが可能で、チェックイン1日前までは50%払い戻しが可能です。チェックイン1日前の18:00以降からはチェックイン当日及びno-show時には客室料金の100%が加算され、オンシーズンである7月から8月と12月から2月まではキャンセル及び払い戻しポリシーが変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 662
    }
}